(非分化)請宣傳元朗727係和理非遊行

如果主題一開始係勇武:
1.少咗和理非
2.少咗絲打(好多人叫女仔唔好去)
3.打完鄉黑比狗一網打盡

綜合以上
人數大減之下面對2方敵人
損兵折將在所難免

但如果主題係和理非
人數夠多面對突發情況
或做後續行動都會比較安全

文筆好差1999 sorry
歡迎大家討論

究竟27定28啊
有d話27, 有d又話28, 分兩日會唔會分薄人數啊

我冇野講

我見多數係727

利申:支持後續行動

同問
究竟727要唔要和理非

人數真係會差好遠

推

擁